% GEWINN- UND VERLUSTRECHNUNG NACH GESAMTKOSTENVERFAHREN

\begin{center}

\textbf{Gewinn- und Verlustrechnung}\\nach Gesamtkostenverfahren

\vspace{10mm}

\begin{table}[h!]
	\center
	\setlength{\arrayrulewidth}{0.1mm}
	\setlength{\tabcolsep}{2mm}
	\renewcommand{\arraystretch}{1.1}
	\begin{tabular}{R{5mm} L{90mm} R{28mm} R{28mm}}

	1. & Umsatzerlöse & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	2. & Erhöhung oder Verminderung des Bestands an fertigen und unfertigen Erzeugnissen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	3. & andere aktivierte Eigenleistungen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	4. & sonstige betriebliche Erträge & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	5. & Materialaufwand & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	5a & Aufwendungen für Roh-, Hilfs- und Betriebsstoffe und für bezogene Waren & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	5b & Aufwendungen für bezogene Leistungen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	6. & Personalaufwand & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	6a & Löhne und Gehälter & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	6b & soziale Abgaben und Aufwendungen für Altersversorgung und für Unterstützung, & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	   & davon für Altersversorgung & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	7. & Abschreibungen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	7a & auf immaterielle Vermögensgegenstände des Anlagevermögens und Sachanlagen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	7b & auf Vermögensgegenstände des Umlaufvermögens, soweit diese die in der Kapitalgesellschaft üblichen Abschreibungen überschreiten & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	8. & sonstige betriebliche Aufwendungen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	9. & Erträge aus Beteiligungen, & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	   & davon aus verbundenen Unternehmen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	10. & Erträge aus anderen Wertpapieren und Ausleihungen des Finanzanlagevermögens, & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	    & davon aus verbundenen Unternehmen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	11. & sonstige Zinsen und ähnliche Erträge, & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
			& davon aus verbundenen Unternehmen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	12. & Abschreibungen auf Finanzanlagen und auf Wertpapiere des Umlaufvermögens & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	13. & Zinsen und ähnliche Aufwendungen, & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	    & davon an verbundene Unternehmen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	14. & Steuern vom Einkommen und vom Ertrag & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	15. & Ergebnis nach Steuern & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	16. & sonstige Steuern & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	\rowcolor{tableRowAltBackground}
	17. & Jahresüberschuss/Jahresfehlbetrag & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\

	\end{tabular}
\end{table}

\end{center}

